其實香港最後變成點？

我係黃絲，亦唔想大家喪氣，但各位有冇諗過香港最後會變成點？

六四事件有版俾你地睇

就算你地真係想爭取，你地而家用緊既方法又係咪真係啱呢？三罷之後又點呢？

三罷之後只會令政府更加多閑話講，普遍中立市民又會覺得影響到佢地

睇到林奠個取向
我對將來都幾灰心

人民從來都唔係要諗點解決問題果個，係要問政府想香港變成點